9月13日過咗，行動升級？

好似無人記得咁
9月2日大罷課嗰陣又話9月13係死線要政府回應所有訴求
否則行動升級
想問而家行動係咪會升級？
係咪會延長三罷？

罷課都收左皮 何來升級